我正式宣布：愛國愛港，保護一國兩制！

屌你老味，去到呢個時候就咪撚政治潔癖啦！今日班克警有幾猖狂卑鄙無恥，大家都有眼睇㗎！！

計我話，一於改口號做：「愛國愛港，守護一國兩制」！將focus轉去克警同鄉黑同流合污，破壞香港呢個法治社會！

目前為止我地已經俾人㩒住砌，再咁落去贏嘅機會微乎其微一於齊齊戴住五星紅旗頭巾，拎住五星國旗🇨🇳，先清算班染黑警隊！！！

利申已經買咗10條五星紅旗頭巾作為表率！

Push

打著敵人的旗號反敵人！

集體PM民陣發起大遊行

和理非大遊行

(幫下手散出去👆🏿)

推

手足們幫幫手
無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

大群：
實時Channel:

好！我是護旗手！

護旗手

無底線 我是護旗手！香港警察帶頭搗亂香港

叫個活動做 清潔香港 人人有責 算喇屌你

唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

大群：
實時Channel:

我地先係護旗手！黑警掉國旗落海，放火！

我反對 如果我地出黎抗爭
為左政治利益 要o甘樣的話
同d垃圾仆街政客 有咩分別

拎特區旗可以，中國五星紅旗不了

強烈譴責香港警察反中亂港！

去到呢一刻，鬥無恥係一條出路

推！
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

愛港不愛黨，守護一國兩制

push ar

push

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

收檔啦又係你班五星旗